GTX970 定Rx 480

肥花$1300 買張二手970
定比多$300 去Jumbo買張3G 1060/RX 480
想知spec差幾遠

Rx480 8g/ 1060 6g, 得3.5g 係唔會夠用

買970不如要1060 3g

970唔值千三, 2014/2015更加唔值一千
1060 3G最平都係千四多D

RX 480 for sure

nvidia forever

x2

Why not RX 470 4GB?

970 同 480 唔同level黎

邊度有1400 1060咁平?

即係480好過1060？

二手970 都夠膽放$1300
嗰陣GTX1060/RX480推出時試過恐慌性拋售
最平見過$1450

視乎遊戲而定，一般1060 6GB > 480 8GB

不如咁啦 睇下邊間仲有980賣 上次行黃金見到有張2000中， 用兩年壞左 睇下代理會唔會比張新1070你仲好啦.

970二手千三 800就差唔多. 又唔知佢有冇起 好彩用到一年 唔好彩幾日就壞

X3

x4
利申:480 user

x5
480 user

970

970賣1300

GTX1060 120W 970 170W